一方面同人講俾人制裁無所謂，另一方面惱到要拉人

losing 11到底有幾怕俾人制裁

twitter戰線問題係喺邊度

- 分享自 LIHKG 討論區l

重點係點解反制11個，唔反制多d

係熬底但係唔衰得

有人話係要蓋過琴日美國訪台單身聞